你地體力最差果陣舉得起幾重啞鈴?

唔好吹水呀
認真想知
利申 人妖廢物 身體好差 所以打算買啞鈴練力

25

3g到

啱啱出世嘅時候

6kg

練唔同位 唔同力喎推胸 拉背定二三頭先